古有紅顏禍水 今有條女神禍clan

仲唔係有警棍